%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Actualizar la infraestructura de los repositorios con los documentos del equipo.
    \item Comenzar a planificar las actividades del equipo, con miras a establecer objetivos de corto plazo.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Alejandro Álvarez creó un grupo de trabajo en \textbf{GitLab} para migrar los repositorios que estaban en \textbf{Bitbucket}, pero tras surgir varios problemas no hubo movimiento de repositorios. Sin embargo, Alejandro creó un grupo de trabajo en \textbf{Bitbucket} que contiene todos los repositorios actuales del equipo:
        \begin{itemize}
            \item MiniPi\_Minutas (Minutas de las reuniones del equipo)
            \item Planillas\_FSM (Proyecto para construir máquinas de estado con planillas cálculo)
            \item MiniPi\_micro1769 (Firmware y software para MiniPi dependiente del LM1769)
            \item Xbee PCapp
            \item MiniPI\_Prueba
            \item MiniPi\_Manual (Proyecto para generar el manual técnico de MiniPi)
            \item MiniPi\_Micro
            \item MiniPI Reloaded
        \end{itemize}
    \item Se hizo grupalmente la actualización de las direcciones de las copias de los repositorios locales de algunos del equipo para repasar los pasos que debían hacerse, incluyendo la creación de la clave \textit{SSH}.
    \item Se creó un grupo en \textbf{Slack} (GIAR-MiniPi) para organizar tareas, pasar links, realizar consultas, etc.
    \item Se lanzó una nueva versión del \textbf{Keil} que incluye paquetes para trabajar con \textbf{FreeRTOS} y otras características útiles.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Terminar los drivers de los encoders, cerrando el branch del repositorio correspondiente.
    \item Incorporar al branch de FSM los drivers de los encoders.
    \item Continuar con aplicaciones en planillas de cálculo que involucren una o más plataformas.
    \item Reorganizar las relaciones entre drivers y aplicaciones de manera que sean más transparentes y migrables o escalables.
    \item Revisar si los sensores US tienen un problema de SW o HW.
    \item Desarrollo de aplicación en Python para generar las FSM a partir de planillas de cálculo.
    \item Capacitación en \textbf{VREP} para ensayar distintas aplicaciones en simulaciones.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & Micaela y Johnny \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & Nicolás \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & Micaela y Johnny \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & Micaela, Johnny y Alejandro \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & Sergio \\
\hline
%Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
%\hline
Máquinas de Estado por tablas & En desarrollo & Sergio, Joaquín y Alejandro \\
\hline
\end{tabular}

\begin{itemize}
    \item El cuadro anterior muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
\end{itemize}
